90後 whatsapp gp 長期活躍 多活動

呢個gp已經運作左一年有多啦
一直都有搞啲唔同既活動
無論係外向定怕羞既你
係呢個gp都一定唔會覺得孤單
因為呢到好多聚 就算唔出聚都好多野講
睇戲食飯聚, party room, war game, 行山, board game, 去旅行都有試過

Work hard Play hard
入黎同我地鳩噏下放鬆下啦

快啲入黎填form先啦, 等緊你啊!

Push Push

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港獨立

唯一出路

香港獨立！

唯一出路！

光復香港！

時代革命！

1月19約定你

一月十九 遮打要人

一月十九 天下制裁 天下圍攻

推一推

推多推

推推推

19號要人呀

好多

十點鳩叫